不要因為希望而堅持

而是因為堅持才有希望